{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6999583'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-03-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "미나리홍합전"
    },
    "text": "春のおいしいセリホンハプチョンを準備するためにはみずみずしいムール貝やせりが必要です。イガイは修正して種を除去してきれいに洗浄しなければなりません。せりは冷たい水に酢を入れて10分間浸した洗浄して水気を除去します。シイタケは呼ばれてよく練って、たまねぎとにんじんは千切りにして準備します。赤トウガラシや青陽唐辛子はまんまるに切ってです。生地を作るため、小麦粉やガムジャの澱粉、エクジョッを混ぜて濃度が流れる程度で解決しなければなりません。ゆでたムール貝は、小麦粉で埋まって使用し、しいたけ、にんじん戸、ヤンパチェ、せりとともに生地に混ぜます。最後に赤トウガラシや青陽唐辛子を入れてよく混ぜてくれれば良いです。鍋に油を熱く盛り上げて生地を入れてグプミョンソ覆しながらキツネ色に焼いてくれれば良いです。追加で必要な材料や時間はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "セリホンハプチョンを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "セリホンハプチョンを作るためには、ムール貝、せり、イガイ、シイタケ、たまねぎ、にんじん、赤トウガラシや青陽唐辛子が必要です。"
        },
        {
            "question": "イガイの処理方法は？",
            "answer": "イガイを使う際には、修正して種を除去し、きれいに洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "せりの洗い方は？",
            "answer": "せりを洗う際には、冷たい水に酢を入れて10分間浸し、水気を除去します。"
        },
        {
            "question": "シイタケの準備方法は？",
            "answer": "シイタケは呼ばれてよく練り、生地に混ぜる準備をします。"
        },
        {
            "question": "たまねぎとにんじんの準備方法は？",
            "answer": "たまねぎとにんじんは千切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "赤トウガラシや青陽唐辛子の切り方は？",
            "answer": "赤トウガラシや青陽唐辛子はまんまるに切る必要があります。"
        },
        {
            "question": "生地を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "生地を作るためには、小麦粉、ガムジャの澱粉、エクジョッが必要です。"
        },
        {
            "question": "ムール貝の使い方は？",
            "answer": "ゆでたムール貝は小麦粉で埋めて使用し、生地に混ぜます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れれば良いですか？",
            "answer": "最後に赤トウガラシや青陽唐辛子を入れてよく混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "生地を焼く方法は？",
            "answer": "鍋に油を熱く盛り上げて生地を入れ、グプミョンソ覆いながらキツネ色に焼いてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 353
    }
}